[推到完場]G20高峰論壇

睇緊live, 侵同安倍企中間兩個有講有笑
刁總其企隔兩個身位冇人理唯有左望右望